想搵平靚正既鑽石

求指教

打劫

又要馬兒好 又要馬兒不吃草 自己去非洲鑛場搵啦

拋磚嘢喎
1.3夠戴啦